[月供股票] 2019年4月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

lm

推呢個

就快月供日啦

愈供愈有

岩岩set 左中銀信用卡供股 12000 一個月

每隻4000

3 823 66

我決定下個月開始手動月供港股美股

有撚排

諗住823 87蚊橫行左咁耐終於可以供返, 屌你一上就上到92蚊

用中銀月供2隻，手續費50定100

有兩個post
追邊個好

LM

le個啦, 聽日就4月了

師兄，你供2隻手續費100?定50

50蚊

sor 佢每隻收0.25 應該每隻100蚊

師兄，我認真問架...我係想問中銀月供，有D人話月供幾隻都係50,係咪...

除非你供多過20k, 都會係50

每個計劃最多可選擇20隻股票，手續費按每個計劃收取，僅為供款金額的0.25%，即每月最低收費只需港幣50元(已包括佣金、印花稅、交易徵費及交易處理費)。

即係只要每個月供兩萬蚊以下
一律收$50一個月

Lm

供2隻都係50...咁好

就算供廿隻 每隻$1000 即係$20000/month
都係$50月費

其他銀行，証卷行，月供每隻計手續，點解中銀咁好...

下？唔係50供2隻？..

你都算好嘢, 直頭係第一頁問

得恆生逐隻計錢姐
用HSBC供直情係免費啦 (有好多人今年免埋存倉費)
係到收息果陣先收$30一次

講得好清楚啦喎
只要每月供款唔過$20000
供廿隻內都係收$50
(因為$50係最低消費 你就算只供一隻都一樣照收你$50)

哦，明白曬，唔該師兄我睇漏左每個計畫

正想講
屌那星之前啲友唔追post都算鳩數，你老闆喺第一頁問第一頁有答案嘅問題都幾好野

150

唔該下個post開post既手足剷撚曬d Q&A佢

你真係信？邊有咁荀架

文盲月供計劃

今次係#12問, 即係仲有10格進步空間

唔該del埋我d圖

第一頁冇，剩係話50$包撚曬

股你唔到

第一頁紅字寫撚左啦 仲問乜撚呀

唔好再覆條on9仔啦

留個靚名

傻既都入市 要小心個市

仲有人有心機答佢問題e下好野。我係佢都會 繼續問啦

淨係貼你啲圖

熊軍攻城掠地未

胡鴻鈞?

無人用升上20蚊除淨完18蚊準備好未

每次開新post 有請主席你講幾句展望未來既野

主席：

不滿服務工程連番失誤 工黨促港府回購港鐵

依家仲有邊幾隻抵供?
0006 939 仲有呢

唔加價,D服務咪仲差

推錯post 再黎 入黎等報價

呢個PO都係錯嫁

愚人節快樂，Happy Stupid!!

2388都抵

939加供

主席又幾風趣 但炒哂車又加價 屌下班下屬得唔得？

港股最大泡沫
2019股災名：煤氣冇人人股災

想屌啤巴, 訊騰老師, 呀婆老師, 會員01巴, 牙籤巴屎忽

真心抵屌

不嬲堆實力股邊隻跌就加供邊隻 6仔5仔個啲
3 823就穩定平注供

想食i巴碌腸仔

I巴真係好GAY

而家竟然有GAME玩

伸手黨做到咁都算好野

結果唔係#1無人睇.....
係啲人閱讀理解能力有問題⋯⋯

如果呢幾日唔跌，下星期一真係52wk high供823

識咩 聽街邊d呀婆
話供2個月就賺錢
中文拎U都賺錢

823 勁假時段95:

823 勁假時段

又升市 點玩

泡沫

識玩就一定係繼續6仔同種樹

升足一星期 今日再升
想點

四叔升到無頂

823 今日高位 聽日低位

恒指升400點高開 DLLM

又要供貴貨

痴線，5%

屌, 諗住今個月開始供2388, 未供就升到咁樣

仆街19蚊

痂撚線 供緊個d 都3隻1年高

其實呢排冇邊隻唔係
2800都就30蚊

離52h仲有好遠

大牛市成咁 儲d cash 算

停供一排 供下瑞聲蝕下先

好彩加供左

3 435

梗係加供啦
confirm左轉牛市啦

我供嗰陣30蚊都未到

仆街，呢兩日比我放埋個匯豐佢！

算啦我

淨係加左12

仲係咁升

點解

終於反cup到之前700嘅錢

個個都話大牛
股災要黎啦

轉供 3、823

覺唔覺得你地
逢見到尾數愈大愈驚
86,18,48
每次見親都話唔供
去90,20, 50哭到豬頭咁

今年頭3個月儲到3支月線陽燭
大機會同2017年一樣全年升市
加上50天線升穿左250天線 其實都係好大機會脫離左熊市

起碼要等班師奶圍晒係銀行/證券行先講啦

點解4月都可以未出年報

i巴你點解唔供3仔嘅?

種樹

823鼓動是愛

我撐沈大師！

張圖係幾時架

太低厘
港鐵都得2厘
一個組合太多低厘唔太好

上星期四

原來上年10 11月想供既 跟住拖到出年
錯過左最好起步既時候 唉

出年今日你又咁講

屌那星我冇一隻股係今日升

檢討下人品

ching你買左熊?

種樹下期都係供500算 今日全綠都冇乜郁過

沈大師

比大師燈死左

痴線

屌撚柒佢呢個肥閪燈撚死左，放撚棄1038算

台灣佬

繼續上呀!!

轉埋紅燈

供左一年66同1299 兩隻我都覺得升到高位 唔知點玩好

823過山車

升到咁高都唔知供唔供好

啱啱開咗滙豐月供，正式投入月供之路，希望未算遲

遲啦，我老婆而家新加入月供都入唔到手

你望下你銀包張500蚊
就來通漲變400蚊
你就知點玩

恒生收$50 一隻

今期供1仔先 先第2期就已經升到高位唔知點供好

上年9月開始,我都覺得準,但後悔無大手轟落去

唔供啦，岩岩去榮華申請咗個月餅罐儲錢

第一個月供 個價就咁高 點供呀

never too late
我2年前供823果陣$6X 都係歷史高位
而家升到$90 啦

種樹咁樣橫行先容易供

我3年前供種樹個陣就完全相反

次次月中就跌到仆街

供個日前跌多啲就得

用一通五號就入貨

種樹提款機果然係好股票 繼續加供

種樹我都有供
股價賺少少
收息回報都有近4%

跌到仆街都賺好多

點解形容做"果然係好股票"

我都諗緊本身1038供最大份

種樹都幾好野 大市升咁多 自己都可以別樹一格

6 1038

4% 咪好 佢開車就唔止呢個數 繼續橫行儲股

月供最抵供係咩 就係 唔跟大市既股票

我重倉提款機仲要倒跌

上年10月/11月已經係近期最低點

種樹呢隻野真係到我退休就拎實物出黎 留返俾個孫算 對佢無任何期望

唔通買匯豐隻垃圾咩
呢隻真係收息都唔夠cov價

種樹提款機唔係喎
真係賺息

荔枝巴，你上幾個post明明好正常 我好like你啲分析
點解最近好似痴左線咁

咁諗深一層
種樹大升的話都唔知繼續唔繼續供落去好

受到i巴刺激

主席收左皮鳥 膠都唔敢派

畀兩份業績刺激到傻左

唔洗大升 你都跟下個市丫大佬
人地公用股你又公用股 我唔洗你升穿52周
你升穿5日高都好丫

想要息做現金流嘅話沽啲紅股咪得

搭單想問下大家覺得維他奶個價仲可以升到邊

新手想供2000蚊3仔
而家好似高位
15 16緊
求各大巴絲解答

兩份業績都唔差
1038基本溢利升13%
6基本溢利升11%

唔好忘記 英鎊長時間兌10 澳元兌5.3
對比2017 英鎊對11-12 澳元兌6 差好多
咁既表現都可以溢利升

好收貨啦

本身舊年拍板埋APA就very good
可惜唔得 不過來緊都有目標

睇好佢地 繼續增持

想供咪供

遲D 30蚊

823 50蚊果陣都係好多人諗 好似高位 供唔供好

劇本升到月供日俾傻散接貨

可能想升到30蚊先供

今日高位 = 聽日低位

近幾個月每一日都係低位

樓主係咪放漏咗呢2張相係#1 post?
d 新手日日響度問供呢隻好唔好, 俾埋沈大屍佢地參考仲好

無人飲啦

不了
學你買痕身都唔錯
有息增又有價
一次收成8千蚊息

正 跟ed!
來緊跟呢個計劃set!
上車有望!!

去到三十歲就可以打跛腳都唔使憂

肯認錯入返市已經好好，大把人仲係得個等字

你鍾意啦…

港鐵咁快擦50蚊邊位
點供呀

要追番12號仔呀

似追緊領展!

又可能遲d 13蚊

主席最近識講人話
反而荔枝巴痴左線

點解27會忽然抽高，我得18股想繼續供平貨呀

又唔覺佢痴喎
佢不嬲都唱好 6 1038 架啦

專推燈股
推完電撚冧哂
又推長江樹
兩隻燈爆

因為銀河。。。

銀河唯一的秘密

你係咪想開始供恆生呀？係就好呀！
經你加持應該可以好快上番頂位
就好似你隻66咁

19.1 日日新高

一直都睇好佢地

唔好供

難得連5號都跟市升

你威 你隻66升 不過市場會還我一個公道

2月 月供價 65.95

呢隻真係垃圾來

唔準話佢

唔準踩5仔

16痴撚咗線

預左升
2 66 16 鐵膽

小弟睇好:
周大福
信和
港鐵
新鴻基

周大幅係垃圾喎
IPO價都未上得番

你唔識啦

龔成老屍都有推介過, 你敢質疑?

周大福轉左話事人
同黨鐵一樣

佢係推六福
唔係周大幅

我就係IPO買之後蝕錢

時機不合
你果陣懐著炒家心態
宜家我懐著收息心態

清明呀大哥

下期加 佢幾時講

好似上星期四，屌佢老母死肥閪

無錯, 係 3月28
右下果兩隻真心笑到仆街

3仔每升$1都有人話而家係高位
$16
$17
$18
$19

最撚嬲係，5仔11號仔明明妹下妹下，一句停供就彈起 真係屌柒呢件肥閪，同老母麵一樣

但大屍隻電盈算係叫正常一隻

辣殺

屌 可唔可以個市大跌呀。真係對隻股有信心既 短期望都望佢跌 可以買平貨

唔得喎

又話今年大跌嘅

離40000點
仲有一萬點水位
唔怕喎

蘇民峰話今年先升後跌

但睇佢個業績 的確現價太高

咁唔好買啦

i巴燈？

摺埋喇你主席

先跌後算得唔得

2388

27蚊個陣幾乎冇人提
而家升返D人先話買

人地鐵3角 我鐵4角

咪撚燈shk

見展展升到咁高，所以今個月開始手動季供3140@15k 一季分散下

一向話2388供得過

同意。唔好供。

屌未儲夠貨就升
而家開始比人吹捧又要小心

27果陣即係高位跌左三成幾梗係冇人提

不過講真
買呢啲倒不如買3 823 已經賺緊好多
買3 823啲人係不斷等破頂
買2388啲人仲只係等緊上番之前高位

如果比我一手手咁買, 3號就會由16蚊睇到19蚊都未敢入

今日高位明日低位呢d野知易難行

岩 月供萬歲

係咪死供一款好d

諗住下年開始供10年匯豐，每月供12K

人棄我取, 高招

岩岩先發現我冇地產股，供邊隻好？
12 16 17，定66

一手一手入 首先你要有筆大既資金
第二 睇你有無能力唔會喺高位接貨

俾個面主席 供66

823 我覺得唔洗驚高位
反正佢個個月都新高位

好快變紅底股

最幣66嘅土地發展唔夠，傳統發展商仲有大把貨起
17我幾睇好發展，但又玩財技
12接班未知點

莫非得返16？

支持四叔

我都覺
佢業務夠穩定 收入又有增長
黎緊6月出業績應該又好似3仔咁爆上去

觀念正確

823有供貴無供錯

加供定減供好??

823 愈仆街 愈賺錢

其實出左恆地卡
Icard係咪可以收皮

大師遲d沈判你地

用佢嚟平時買野頭1手有10000分唔錯

說好的熊呢？

頭一千

係唔係應該斬樹
市跌佢又跌 市升佢唔升

畀麵神燈死咗

我都諗緊

同埋佢今次好少息

但領展最重要就係做到財息兼收
種樹喺牛市跑得太慢仲要追落後

但係兩隻卡既分好似係獨立？

未買到新玩具前都係種緊枯木

留意下823派息增長高峰期可能就完, 要儲貨要快了

係！！！

留名比沈大師沈判

係 我平時一個月一用夠佢1千就唔會再用

是咁的，小弟新手想玩下月供，月供係咪淨係可以供港股，A 股美股係咪冇得玩

可以

🔥🔥🔥全城熱烈吹棒🔥🔥🔥
💥 💥領展啪啪💥 💥
💥 💥 💥 長江基建啪啪💥 💥 💥
💥 💥 💥 💥 煤氣啪啪啪啪啪啪💥 💥 💥 💥
💥 💥 💥 💥💥 💥 💥 💥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

跌價唔賣等收租！
823又贏！

枯樹有咩資格同呢兩隻股王並列？

有, 用煤氣燒一燒會長大

可唔可以擺埋呢張

我都重倉6號仔, 電撚幫正式成立, 抗衡66邪教

我寧願供66都好過6

大家都是6, 不用分那麼細

笑到最後既一定係我地

good luck

月供3000領展點睇

好

每月500蚊供港鐵
當免年費

張垃圾卡直接cut鳩咗佢唔撚好，留黎把撚呀

比我就保留
話哂同我同姓

老老豆豆, 長遠6增長好難好過66

更加要cut，見撚到 i字頭嘅野就唔撚開胃

我兩隻都有, 66長線增長, 6派息cash flow

真係回購政府買唔買得起？
而家市值千幾億喎

聽朝一早就去中銀搞射倉D野，為取消戶口鋪路

仲係好後悔50-60無買1113

但我同時58蚊賣左1038呢

台灣佬頭號粉絲

我都係823 Fans 黎架
$100 $100 $100
升到$100 即刻放左2手

6月出業績前入多d 課

i巴都變左粉絲？你仲多粉絲啵

因住佢玩膠玩埋貴公司

低調啲好不過我留意到823有啲過山車
開市前又鬼咁高 有啲得人驚
Btw都就快823成績表 要課金就快

支持台灣佬帶領823 突破$100

有冇人開始減供

太少 要all in

宜家牛一，做咩咁快減

前後都唔夠4個月, 你班仆街就轉哂口風

我冇轉喎

呢個po啲人成日bin C

我之前又係比人bin

準備放12

又升啦

痴撚線 點供

一年前已經有好多呢個comment

準備入多兩手3 一手823

1299 又爆升

新手岩岩出左2千蚊糧第一個月供
唔知供邊隻好
隻隻破頂 點供呀

100一隻(好似係)，不過為左要取消戶口係值得比既

中銀唔係人人吹捧？做乜又個個射

利申：用開匯豐

目標一:取消中資戶口
目標二:累積更多美元資產
目標三:長遠要將大部份資產擺係外國

而家做緊目標一+二

12+3跌未

星期五一定跌

中銀射倉好貴喎，可能巴打要轉去其他銀行借錢或者升priority bank account

我都做緊呢三個目標

咁平？之前聽人講要4位數

823

痴撚線 媒氣就嚟廿蚊

成個倉得隻匯豐係蝕

其實本來想除淨前儲夠三萬股等十送一 （等佢可以送三千冇碎股）
而家升到咁變左買唔夠啦

你老味823今個月會唔會100蚊

擺係外國？ 求教路

我都係
不過冇驚過

最簡單咪開個老美broker ac

同路人 用3 823頂住

我覺得唔會
Btw 823仆返落原價喇 大家無事喇

幾位巴打 你地幾時開始供5號蝕？
我新手都最近都有諗住供埋5號 想參考下

咁仲有冇繼續供, 我均價68已經停左供

你正啦
成個倉得3 823
買中哂兩隻升得最勁嘅股票

領展成2千億市值
會唔會納入恆指

都係好彩資金唔多 要集中供
但始終花無百日紅

本身供5係覺得有增長又有息同埋香港人情意結

有冇手足都想停一停供3仔
雖然睇好除淨前20蚊左右
但今日都高見19.3
4,5月再供好似冇乜肉食
想留返黎除淨後一炮入

我都係諗住供個情意結同諗住匯豐咁大隻唔會有事

依家19.3入 送完股值17.55
如果等上到20蚊除淨就變18.18
講左咩自己諗

0增長 3年後未來仲有機會減派息
點解仲要買

上年開始供, 鬼知咩

我上年供左1個月見高高地停左 到今1月又供返
都仲係負數 不過睇情況轉唔轉其他 定放左佢全力3 823

跌唔供 升就供 咁永遠都輸
一路升 連回調都無個d 點供都贏 無得講

堅決唔買 12月到而家儲起左想供3既錢 買左手823

大燈友👆👆入市 大家睇路

3140 得一厘息 點解睇好？

沈大屍個肥閪燈到5, 11, 繼續升，睇黎大媽都跟佢對賭

跌呀！

如果死供一款供10年以上應該供邊個好 唔想煩咁多野

下 10年 供2,3個月短炒算啦
傻仔先渣成世

5號匯豐 大藍籌呀

6 同 1038

2隻辣殺 不了

你燈d 44蚊話66高 供500 而家49

我就52蚊6都繼續供

食花生，主席大戰荔枝巴

我到而家都係認為月供唔等如要死揸死供

你對你供緊嘅野冇信心就唔好供, 就係咁簡單
大大間上市公司一日收皮唔係未試過
只要你真係深思熟慮, 分析過真係覺得唔好就走係好正常

唔好理人講咩短炒啊, 有眼光就唔洗月供咁
咁唔需要眼光就幾千隻股合埋眼是但督一隻落去供丫笨

大家掂股票都係求財, 為財而走係絕對冇錯

今晚床上大戰你

電撚就算60蚊 派 2.8 都4厘6息
公用能源股每年都係搵個個數
澳紙都叫做高過上年
唯一隱憂 2638 會少1.9%利潤 未來聲稱減20%派息
電能會收少2億左右

無人用大跌

GAY

i 巴應該真係GAY

啤巴受小弟一拜

做你條性奴ok?

2號仔中電
猶太人做生意唔洗你教

不了 良心企業 賺唔到錢

畀人block

今日48.5買埋廢鐵

呢期邊隻升咪棒邊隻囉

今日壞車呀 影響業務 > 跌

跌你個頭咩
我哋呢班港豬咪照舊死死地氣拍卡入閘

咪阻住我拍卡呀!

係今日見48.7果陣 試下排48.5
就左去開會唔記得MON住...
轉頭成功左

死港豬 抵比人睇唔起
一世抬唔起頭
住劏房!搭delay鐵!搭貴巴士!
比大地主撚!比老細屌!比我屌!

琴日講完俾人笑咁

6號好似OK

唔ok

tvb果個就ok

屌呀 13蚊

大貓無得月供

睇你地d倉 我就好有動力供

3140派息會扣稅，我寧願佢唔派息，入3140係想分散風險，因為我all in 823

球幾野股票

大戶

啤巴恆生派一次息成8k
跟著用8k供番落煤氣
煤氣派完息又供番落恆生

自供自足

停供左恆生啦

啤巴 成百萬 均價160

月供post好多有錢人
出面個d幾十萬就show出黎

大家會唔會賺幾十%就沽一部份貨等有錢落袋再供過?

快D 11號就開始我第一次 月供

佢個股價連少少向上升都冇 咁多年都係區間走

啤巴覺得恆生貴所以停？

我覺得儲夠貨所以停
唔想個倉佔咁多波動性大的銀行股
月供恆生冇問題
你見佢年年賺到錢 又年年都增加派息

啤巴其實你宜家可以退休

得百零萬就退休
一陣就使哂啦

百萬富翁

放係眼光, 入都係眼光

放會諗未夠高, 入又會諗未夠低

係呀
所以如果想輕輕鬆鬆乜都唔諗
月供真係唔錯
唔會因為話見到高位遲遲唔入市 miss哂升幅

有道理 弟子受教

向緊一百萬美金進發
HSBC relationship balance 一百萬美金有JADE戶口

咁就快啲用$500月供3 5 11 823啦

下個月扣老母家用供

個個都離棄5仔

屌，我諗起果個百萬富翁你問我答post

病貓

too big too fail
佢唔掂 香港各行各業都唔掂
(好似係)

你隻66咪又係因為唔會執所以咁多人買

月供post又多兩位老師，啤仔老師，台灣老師

我負責吹奏3
台灣巴負責吹奏823
一人一隻

我幫啤巴吹

唔使吹
你買我portfolio啲持股就得

主席中途轉gay，真係唔怪得狗鐵跌

啤巴而家供緊邊幾隻? 跟

唔知幾時開始佢啲留言全部都好GAY
明明以前唔係咁

3 823
停左5 11

收到
利申: 有供開，繼續供

另外想問下，想今個月加供2,12,16 點睇?

啤巴係我榜樣
啤巴一開頭係係每個月供幾多架？定一炮過入？

等我推啤巴上位
來緊月供po紅人

香港以外業績太難睇

same 拜啤巴

我冇 照供

你榮譽月供post紅人 點推都冇人取代到你

已SET月供 12

我都冇 唔供

佢keep 到6厘 就繼續供

5仔

佢話最少3年不變

攤返長去計月供同季供回報其實係差唔多，我都轉咗季供，始終手動唔同自動，個個月都要處理一次覺得好撚煩

我又有月供又有一炮過入 所以我都少post
因為我咁做參考性低
唔似呢度有啲巴打真係持續幾年咁月供然後有幾十%的增長 好羨慕佢地

每個月二萬都要八年先有 二百萬 長路漫漫

你供幾錢先
你portfolio分得太散應該唔係咁好喎
到時一啲賺一啲蝕咁拉勻其實冇乜進帳架咋

恒指三萬點 匯豐仲係65

各1000咋

我諗住放係到當儲錢，收下息已夠 因為真係唔識睇股票

跟跌唔跟升

反而有好多股現價仲高過恆指33484果時

明智

係
其實買5仔都真係貪佢個息

一人吹一隻

我仲好記得你開始月供之前係度問大家意見
轉眼你就成為最有眼光的人

2 3 823 1113 1299 2318

1299 好屈機 準備月供了
白願醫保/年金/自願強姦金 肯定大把人拎交稅D錢去買
仲有少少reits既成份 AIA TOWER

唔郁先係最強防守

5, 700, 941 同埋939 唔郁
恆指都難爆上多一浸

1299/2318出力

1299 PB39 就 40/ 萬億
點上

1299 都80
之前業績又唔係靚仔，好難再谷上去
2318 90-95 重蟹貨區，有排消化，同埋佔恆指比重唔大

PB=2.95~3喎
PE就 20.XX

睇你點睇
有班友睇新業務增長

1299喎 PE唔係39咩

睇回購

check下先 可能牛牛個垃圾未用最新份年報

你啱

想新供隻16

其實而家新供係咪邊隻都死

唔派紅股 39好撚高

唔想死既話 6同1038

想增加難度就 3 同 823

識揀梗係玩高難度啦
你打機都唔會玩easy mode啦

未係時機重注
供住其他先

我玩開beginner

啤巴 是咪正宗連登仔 fg50k

我未儲夠貨都會繼續供 但係個均價就未夠低 希望伍遲d回一回可以拉翻低個均價

我一早種緊樹
其實隻隻都升得咁勁，得1038一隻冇乜郁，供佢其實都算ok

但我見porfolio冇地產同保險股，
想加隻16/12同1299，但又唔知而家呢個時候加好唔好

荔枝巴請指教，見你上面咁睇好1299

全靠一眾巴打解答最有眼光唔敢當
但我就專睇獨市生意同係利管既公司做月供

咁私人的問題唔答

1038 係 種樹 你睇月線圖 每年扣息keep住升1-2蚊 好好架啦

地產我無玩 要玩都會揀1113

1299 月供無問題 因為跌既話 你都可以keep住溝貨

我玩12

新手，供左年幾，由0供起
想問月供除左收息點樣賺到錢
供到隻股有一日忽然一野大爆升即放？
咁點解會有人供增值股，假設隻增值股keep住10年陰住陰住升，但其實都係個個月買入一樣價值既股，咁佢升同唔升有咩分別？純粹叫追到通漲？
定係月供股個玩法並唔係咁

新鴻基居然冇人玩
住得香港唔玩呢隻
唔好叫自己香港人

識玩玩四叔

手動季供，其實入一次都係百零蚊手續費，徐返開都係四至五十蚊一個月，同月供倉差不多

玩d後生主席好d
呢個退左休

住開公屋

李家誠

腥港人

唔鍾意4眼

住緊襲如心可以點買

買龔成果堆
因為大家姓龔

屌 2800垃撚圾

息口,PB差唔多
12 PE低D 有十送一

12新界大地主
但我驚換管理層之後會點咋

過往既數據睇，求穏陣同防守性就12，增長同潛力就16
不過其實兩隻既財報表都好掂，2揀1就真係考眼光同你對佢既信心

驚咩
可能有一送十呢

今個月有無巴會減少注碼

爸爸離開左都可以有影響力

呢個時候做咩仲供咁多

無影響 種樹無論恒指幾多點都係呢個價

究竟港鐵憑咩仲升

為左儲多d貨 加碼是否不理智

加碼就應該唔會,我相信呢個升浪之後好快又會震一震

我會跌市先加碼，升市唔減碼，如果唔係點儲貨

原來領展考慮派特別息

又升

有特息咩？醬汁？

醬油呢

source?

就黎月供 隻669爆上 我屌咩

隻3仔都係

你供果堆增長股 而家市旺梗係升得勁啦

我講得唔清楚，係估佢有可能派姐

諗起都興奮

邊個重倉

一齊供？ 你全部收息股？

大佬你成球野 仲洗咩月供

幾多球都玩月供
誠哥都月供1113

重倉啲巴打都唔會夠你all in咁勁啦

月供都好既 唔洗煩。等你如果具有一定經驗 其實分注大手買入仲好。
我都建議d唔識股票既人 一開始最好月供 再花幾年去認識個市

大把人都葡萄你喎

我成個倉overall得十幾％升幅

本金大 10幾%都屌打哂喇。月供唔要求差多 年年都有10幾% 複式計 就不得了

其實月供最好果樣就係會迫到你唔理咩價位入左市先
唔會自行判斷高位而走寶

都岩呀

823幾時收購埋公屋

只受英國脫歐影響

其實你問得好好

月供你一直供 隻股一直升 無錯你係儲多左貨
但個股價一路升 你自己成本價又一直升

咁究竟月供點先贏呢？

我自己覺得

1.你cost 100萬 增長+20% = 120萬 再收5厘息/年 一年6萬息 你用100萬就做到呢個效果

2.為自己退休帶來現金流

3.做到財務自由唔洗打供

4. 定個目標 e.g 供十年贏幾多都走 因為要來買樓

呢d都叫贏既

脫唔脫都無所謂啦 我都未儲夠貨

有啲懷念每個月入ticker嘅日子

我已供埋 3140 唔算 all in 喇

好耐冇入過嚟 而家推po 推得咁快
唔經唔覺供咗年半
中間斷咗一排
Btw多謝巴打推介0003同0823
個陣15 16揀0823同0066
好彩最尾揀咗0823
不過0005帳面仲蝕緊錢

唔經唔覺11又妹返上$200邊緣
啤巴今次幾時會放

2778點睇

係 多謝呢度推介66
令到我第一次炒股賺錢

我脫你褲

唔夠一手未賣得 點賺

起碼要上番$210樓上先諗啦

帳面蝕唔緊要，只要堅持耐性就可以做的士佬

點都唔好蝕放呀
反正有咁高息
帳面蝕少少有乜所謂

但師兄你停左?

想揀隻收息股長揸 巴打有咩推薦

的士佬係偶像

係
停供左

而家有1258股
唔供住
睇下會唔會真係有$60先再買過

周大福

六福

請受小弟一拜又2500股恒生又3手匯豐

你諗住賣哂滙豐？

賣，唔賣唔知有咩作為

希望佢聽日升多幾豪子比我放左佢

坐定定收息

利申: 均價68定69, 會繼續供

5 匯豐控股
本金 195000
資產總值 215973
回報 20973
回報率 10.76%
年回報率 3.31%

人地回報2皮,唔知你地點玩玩到蝕成10%

月供股票策略分析

有緣再做匯豐既股東

依家有冇2仔買家

有冇人打算轉會

我供左大半年都係得1%

WHY NOT BOTH

有咩唔好？

轉你頭
唔準轉

月供計半年?

周六福

屌你成日秒回我，你係咪gay?

我將本身供5仔既錢擺左落供美股，供落果D股賣左先，有機會低過60蚊先再入，唔到就買其他野

中銀用信用卡供
係咪無一年免佣架

食正16年低位
緊係高回報

823幾時收購公屋

不過16年條友都唔係入到好多貨 食唔哂

等半個鐘覆你

離題一問 月供外有十幾萬cash可以有咩部署

月供界貼地成功故事

等股JOY

今日823表現好差 大家說對不對

不如你發表下823會唔會派特別息

等25000 22000

派就好嘞

我個人就寧願佢回購

屌lunch 睇完post宜家再睇
傾左7頁
當中有幾多係廢話

全部

大概70%

其實吹下水咪仲好

紅字I字頭入侵

見到啤巴比人吹捧緊

最緊要屌7 I巴

所以我月頭先浦頭

最鍾意睇巴打貼倉好鼓舞

百福

比人吹緊

高登個樓主用每月一號去計算，我個excel會唔會專業過佢少少？

點睇你個月供倉歷史新高？
會唔會加其他股/放走d?
發表一下

小氣薄

供周大福

hsbc月供免俑wor

3萬點都黎 肯定供貴貨 唔洗咁多 照供

轉唱好周大福？ 66呢

主席辭職過左去周大福到撈

港鐵拖累i巴指數 俾我都走喇

早晨 台灣巴

周大福仲係好便宜

早晨 沢田巴

如果可以2個星期供一次就好
跟個市貼d

得 申請哂全港月供銀行證券行
每月可以玩幾次抽獎

等我改個靚名先

早晨
記得改好月供指示

你想改乜名

今個月開始手動月供

吸精巴

5仔做乜撚野

好想將股票賣哂轉月供

夠鐘開車
今日希望823跌

drop drop drop

跌到月供日

我早兩個星期賣晒

我仲心大心細 我建行仲蝕緊錢, 20手均價7.5 坐左好耐

建行唔怕坐啦 5厘息

個個都係咁講，但20手既錢我掉出黎手動月供仲好玩

手動會堅持唔到

又捱貴貨

番工唔洗做 碌連登

主席都係到碌連登啦

哇屌升災呀 走呀

00005

點解5號仔連升兩日

台灣巴點睇2778
中銀無得供778/435

供得一個月27忽然爆升咁多 得18股望住好無奈

1038

2年前上過觀塘總部見IT post
個line mgr 同hr 都勁臭mk feel

其中一個係台灣佬

你真係供左年幾？

真係好難相信供左年幾都問得出呢啲野

係lor.供左成件e家先黎問。好鬼喎

唔好

係 知道i巴會收斂下

咁我要九龍區1間終身免租鋪位

見到823已經濕哂啦

有冇人買內銀 呢幾日升晒上去

cls隻3仔又升返

掟你落海會易啲

扮唔係新手

唔好買 害死你

訊騰老師解答下新手啦

因間維尼開招技就收死你

供貴貨

原來你轉左名 佢都唔係新手

仆街IA

hi.新手。點解乜都唔識又供左幾年

為左推廣月供吸精

果然所有連燈仔嫌棄嘅時候 就係...

冇廢話講其實唔洗放粒膠

終於訓醒

唔好咁你醒得唔得

5仔6仔兩大賤種股 點供都紅色緊

股票原來只升不跌

大家齊心上3萬點

我決定4月post開始全力追擊主席

月供股跑輸哂

改名換姓睇你點追

仲供唔供823好

追蹤左你

有買貴，無買錯

我今個月都加供駛乜驚
綠債個回購價$109 你覺得823個股價會係咩位

供左3個月 煤氣 $2000、領展 $2500、長建 $2500、盈富 $3000

諗緊停唔停供823同3號仔

我都諗緊今個月 停供66, 3,

停啦

巴打你66均價好低所以想停供？

免你老母, 放流料?

唔算低啊
(41.x)

特選客戶有得免 唔係搞人老母既

俑一定有得免呀
存倉費就特選免埋

個個都好進取 我都係各1000咋

主席，笑你老母

同一問題
諗左幾個月愈月愈高

供2800

會員巴

really?
官網搵唔到有寫
如有 我為屌錯道歉 & 自

講人老母
罰賠1手領展啦

自從用緊premier之後就free左我

講緊每個月收果 $25

2800上到30蚊了

你講咩先
存倉係特選 點會寫出黎

得啦 呢度800個月供中銀會員
賠每人50蚊手續費

謝, 但再查發現得一年....
之前佢都有搵過我轉 premier 但我拒絕咗

債息倒掛係咪利好因素

本身供左1年2800, 慢慢睇返發覺都幾無謂, 見最近升返就放哂唔再供

d成分股又唔係隻隻啱心水, 有啱心水嘅其實自己都獨立供緊, 無謂買隻垃垃雜雜嘅etf, 除非真係美股etf真係隻隻世界級公司咁就買得過, 對比美股etf, 2800真係得啖笑

供得果幾個月學咩人停供
本又唔係多
咁無耐性去做短炒撚啦

關你鬼事

想供港鐵，盈富，領展，現價高位月供係咪好on9

今日高位。明日低位。
估到仲洗咩月供？

molamola

一通下星期一就供，真係要硬食52wk high領匯

既然覺得一定會硬食貴貨 做咩唔買牛

都係既

係

對前景無信心，寧願買低息既長債，利淡。

823 工程部請唔請人

你知幾時低幾時高既 仲月咩供 直接低位all in

今日高位 下個月睇番已經係低位

上年九月供823 七十幾蚊都比人話高位 而家賺緊18％

觀望$110蚊

咁都要標籤月供撚短炒撚

自己錢睇緊d決定點用都關你事
自己覺得唔對路咪走, 唔通真係越踩越深先啱?

個決定啱唔啱冇人知, 大家都係求財, 所有決定對自己負責, 有乜話對與錯, 自己覺得冇信心唔對路都照繼續供就一定錯

新目標價

公司有冇出新目標價啊

暫時就無 係交代過綠債個回購額

5仔勃起左少少就打橫

趺返d 啦

腳巴 原來又係正宗連登仔

係 月供2個月就賺幾年息
升唔放 唔通等果d一年兩次乞衣息咩

咪撚信咩有買貴無買升，既然升硬一炮all in唔好，供條鐵

我對於種機提款機既眼光果然係無錯

種生機?

就係供條鐵(66)

係，梗係低位先供啦

市場會還我一個公道

我今期加供1038 同新供1仔
希望我啱啦荔枝巴

終於賣晒匯豐買返煤氣領匯

巴打唔驚太重複咩

好多人又想6厘息又想有增長
跟住中左伏

月供月月炒月月賺

都唔係既 唔睇價供十年
收息其實唔差太遠

開左兩日就比你班仆街推爆

1038 有供錯無供貴 放心啦
種樹生意年年贏

1仔有千幾億cash 大把發展空間

不過供2隻就組合重複啦

考慮下2仔 都叫做公用股 現價相對有防守力

我新手唔識等巴打們教路

感謝教路,執執先

嗯

周大福都係

跪求6同1038 唔好撚升 跌到月供日

3,5,6,823

睇得到幾時低位我仲洗唔洗供

出出入入咁做咩月供

黎緊d貨應該貴到仆街

隻大貓終於變返正數

升到癲左

周你條毛

依家先月供既朋友 有福了 仲有5千點水位

屌那星，無睇一陣就升撚返哂

3幻要來了

3/66/823 月供鐵三角？

收到會員巴

1929/66/823/2/3 鐵三角

之前走左貨果d月供手足 諗住點部署？ 等回落 定 高追 ？

競猜今轉蟹貨會係邊隻 答中冇獎
古有388 2628 1398 330 5 700 700啲契仔 今轉會係邊隻

我都唔建議為供而供

1299

都好有可能

搵勁多

我發現block 左某個人，呢個post質素高返好多

公認個位？

主席

嘩
今日完全冇時間追post
一陣放工先慢慢睇
PO去得好快

對號入座個位

block某人會睇快好多

隻66 升到傻左

訓幾個月無睇

點解咁憎主席

真係妖股嚟

煩膠 假膠 乞膠

D貨愈黎愈貴

恒地煤氣齊送紅股 解構箇中原理 散戶賺定蝕？

諗起後入推爆條女

即係最後想要既都係派息，所以應該以高息股為首要月供目標，而唔係增唔增值，只要唔大跌插水其實咩股都冇太大分別
我咁諗岩唔岩

in 四叔I Trust

派息只係股價除淨落來 你揀高息股既話 會有機會賺息蝕價

匯豐就係最好例子

增值既收息股 先係 月供既最佳選擇

唔洗睇啦 睇下你個倉就得

你計錯數wo

當你每月供1000蚊, 今年股價100, 股價年升3%
第1年供120股@$100, 年尾升到$103, 賬面賺3%
第2年供108股@$103, 年尾升到$106.99, 賬面賺5.5%
第3年供108股@$106.09, 年尾升到$109.27, 賬面賺7.7%

你唔會只賺3%

可唔可以講多少少
5.5%同7.7%係點計的

其實開個ticker入哂啲數據落去咪知年回報幾多囉
野猿巴算好人啦，畫出腸你知，月供回報率以複式計算，就係咁簡單，供左成年都認為10年得5%回報，咁你要考慮下唔好月供好啲

但都要供得隻 坐和望嬴既股

我月供2000 HSBC 供左10個月
唔計息係蝕左6.幾%

複式掛 每年收到既息 再推落去。

5號仔又真係柒啲既，不過月供得就唔預賣，等返幾年後拎返出黎望，可能匯豐又80蚊，到時你都賺左咁多年既息。
雖然80蚊又真係難講啲，不過月供都係睇均價架姐，你啱價先賣都唔遲既

利申：無5仔貨

5仔守得雲開見月明啦終於

下星期一未又係跌返哂

我要供平貨呀 屌

有冇巴絲知中銀南洋賣碎股 交易日晚上會收到日結單嗎？

南洋email左個交易紀錄
成交資料如下：
1) 2019/04/03 成交股價 ：港元 (HKD) 30.3000
成交股數 ：171

之後咩都冇
想睇扣幾多手續費 實收幾多呀 懶去自己計

其他股平得啦
我想5仔升呀

腳巴自爆左人工？

咪撚升住呀

[月供股票] 2019年4月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

4萬點gogogo

啤巴魔鬼黎

啤巴老師

邊度睇到

供2800不如供2822 or 3188 反正2800都咁多大陸股，係睇好大陸市場咁直接供大陸etf仲好，唔睇好大陸股咁西走d大陸股又得番幾隻熱門個股，咁不如供個股好過

屌 冇人推埋呢個post = =

推

唔好因為平而買垃圾